1. Як можна оголосити змінну у Javascript?

const / let / var

2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?

в prompt випливає вікно де можна писати текст і підвердженя 
в confirm випливає питання і підвердження 

3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.
переторення відбувається автоматично 
2/'8'